時代廣場三個阿叔好高質, 點解無人開po

佢地d 言論真係好前衛成個連登仔咁

有個好似呢條友

幾多分鐘

早十分鐘左右開始

曾健成都唔識

依家識

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

後生仔唔識阿牛好正常
唔經唔覺我都係大叔

喂喂喂企開啲啦屌你老母都唔識

又再一次進入各區競賽
和你shop ver.
銅鑼灣好嘢

以前有咩威水史

係咪佢黎？

佢呢d 真正愛國愛港反共

保釣

班保釣友唔係愛國咖咩

曾加入民主黨，是民主黨的創黨成員之一，並於1995年的立法局議員選舉中，以曾任地盤判頭的身份代表新九組中的「漁農、礦產、能源及建造界」分組裡勝出，晉身議員行列。在第一次開會之前，曾與當時任香港總督的彭定康打賭會在首次會議穿西裝出席。開會當日，彭定康遵守承諾，給了他一張有親筆簽名的500元鈔票。

1998年與由陶君行、鄭家富、陳國樑等民主黨內議員組成的「少壯派」，爭取民主黨改革。

1999年香港區議會選舉，競逐連任東區區議會樂康選區議席，敗於民建聯的陳達強。

2000年香港立法會選舉，因堅持競逐立法會香港島選區議席，而退出民主黨。與陳添勝及陳國樑以獨立民主派身份，打出「窮人要出聲」的口號，組成一張名單參選，但最終落敗，未能重返立法會。

2003年香港區議會選舉，在自己家居所在的東區樂康選區（範圍為柴灣康翠臺、樂翠臺、山翠苑），擊敗香港孔教學院院長湯恩佳之女兒湯棋淯，重返區議會。

2004年香港立法會選舉中，曾健成以獨立候選人身分，夥拍香港職工會聯盟副主席鍾松輝及前香港大學學生會會長鄧徐中參選港島選區，最後仍然落選。

2006年，曾健成分別籌組「SOS業主陣線」及「社會民主連線」。

2007年香港區議會選舉，曾健成以1912票擊敗民建聯的黃家維，成功連任。

2011年香港區議會選舉，競逐連任東區區議會樂康選區議席，以1871票對1916票，45票之差敗於報稱獨立的候選人李進秋。

source:

人格分裂

反共大中華

講真
真正愛中華民族一定反共
中共殺中國人仲多過日軍

勁

當年高登大把人認自己係中華民國人
講得最多就係地產霸權、成日貼青天白日滿地紅

黃子華都保釣反共啦

藍絲大部分係覺得「經濟繁榮」大於一切
認為中共令到中華民族「富強」「唔洗比人蝦」
所以支持

其實老一輩真係唔少呢類人
只要係反共，都（暫時）係朋友

阿牛黎

錯focus⋯⋯想問港督簽名喺錢度仲叫唔叫破壞公物

睇到好尷尬

二十年前嘅民主黨少壯派

愛國唔一定愛黨

佢地真係講得好好
解散警隊呢樣野都無乜人講
612 721 811 831 新屋嶺

以前做過立法會議員

有特權
特赦自己

簡單啲講姐係左膠或者大中華膠

雖然已經大和解，都係咁話

19都成日係光明頂笑9佢

阿牛 我細細個就聽過佢個名

邊分鐘開始？

推

香港人係時候諗下建立「香港社會」

阿牛d保釣友變晒支共棄卒

阿牛都變阿叔

社民連都唔識

咁都唔識

阿姐講得好

大中華膠一名

喂喂企開啲啦

肥彭真係好貼地
肯同個議員咁玩

占bear係後面

有冇聯絡佢個frd糾察長喺日本點

個傻閪